Question: Can you help me with something?
Response: Sure. Tell me how can i assist you
--------------------------------------------------
Question: Can you help me with something?
Response: Tell me your problem so that i can assist you
--------------------------------------------------
Question: Can you help me with something?
Response: Yes, sure. How can I help you?
--------------------------------------------------
Question: I am feeling lonely
Response: Why do you think you feel this way?
--------------------------------------------------
Question: I am feeling lonely
Response: Why do you think you feel this way?
--------------------------------------------------
Question: I am feeling lonely
Response: Why do you think you feel this way?
--------------------------------------------------
Question: I feel so worthless.
Response: I'm trying my best to help you. So please talk to me
--------------------------------------------------
Question: I feel so worthless.
Response: I'm sorry to hear that. I'm doing my best to help
--------------------------------------------------
Question: I feel so worthless.
Response: I'm sorry to hear that. I'm doing my best to help
--------------------------------------------------
Question: I feel so anxius.
Response: Did something happen which made you feel this way?
--------------------------------------------------
Question: I feel so anxius.
Response: Oh i see. That's great.
--------------------------------------------------
Question: I feel so anxius.
Response: Did something happen which made you feel this way?
--------------------------------------------------
Question: I can't take it anymore
Response: I'm trying my best to help you. So please talk to me
--------------------------------------------------
Question: I can't take it anymore
Response: I'm trying my best to help you. So please talk to me
--------------------------------------------------
Question: I can't take it anymore
Response: I'm trying my best to help you. So please talk to me
--------------------------------------------------
Question: I am so stressed out
Response: Give yourself a break. Go easy on yourself.
--------------------------------------------------
Question: I am so stressed out
Response: What do you think is causing this?
--------------------------------------------------
Question: I am so stressed out
Response: Give yourself a break. Go easy on yourself.
--------------------------------------------------
Question: I have insominia
Response: That seem awful. What do you think is behind this?
--------------------------------------------------
Question: I have insominia
Response: That seem awful. What do you think is behind this?
--------------------------------------------------
Question: I have insominia
Response: That seem awful. What do you think is behind this?
--------------------------------------------------
Question: I'm scared
Response: That's geat to hear. I'm glad you're feeling this way.
--------------------------------------------------
Question: I'm scared
Response: Oh i see. That's great.
--------------------------------------------------
Question: I'm scared
Response: That's geat to hear. I'm glad you're feeling this way.
--------------------------------------------------
Question: My mom died
Response: I'm sorry to hear that. If you want to talk about it. I'm here.
--------------------------------------------------
Question: My mom died
Response: I am really sorry to hear that. I am here to help you with grief, anxiety and anything else you may feel at this time.
--------------------------------------------------
Question: My mom died
Response: My condolences. I'm here if you need to talk.
--------------------------------------------------
Question: You don't understand me.
Response: I'm sorry to hear that. I'm doing my best to help
--------------------------------------------------
Question: You don't understand me.
Response: I'm sorry to hear that. I'm doing my best to help
--------------------------------------------------
Question: You don't understand me.
Response: It sound like i'm not being very helpful right now.
--------------------------------------------------
Question: That's all.
Response: I'm listening. Please go on.
--------------------------------------------------
Question: That's all.
Response: Come elucidate your thoughts
--------------------------------------------------
Question: That's all.
Response: Let's discuss further why you're feeling this way.
--------------------------------------------------